諗下對家10/1會點諗？

首先，前幾日林鄭對話會，有500~1000人圍佢，但警方都無出大動作，而係林鄭匿左4個小時等人散至走人。
=> 因此可見，林鄭怕對話會搞出大衝突，故佢下令警察要克制唔可以刺激人搞出事

10/1 係匪共國慶，我估，林鄭同樣會叫警察克制，以免出大事醜出國際，佢好驚落中共臉

佢應有兩個考慮：
一. 要避免示威人士妨礙升旗儀式暨國慶酒會舉行[註]，但又要避免警方用過度武力出事。所以應係大量佈防於灣仔會展一帶
二. 升旗儀式暨國慶酒會後，即係當日下午，就應該另計，可以大舉捉人

以上純粹係我做預測。我都未諗到，當日示威者行動應該係點 (例如"襯國慶就要多同政府衝突"好D，抑或"多區和平示威畀外國睇爭取支持")。我唔知邊個做法較好。故無話可說。

[註]：升旗儀式暨國慶酒會將在10月1日早上8時正，在灣仔會展大會堂舉行，出席的嘉賓需在早上7時15分前到達。
//

咦！事情有變！林鄭月娥明日率團赴北京參加國慶活動
林鄭月娥10月1日黃昏經深圳回港。她離港期間，政務司司長張建宗將署理行政長官職務。

咁樣既話，又唔同講法喎...........
就算10/1期間有人死，林鄭都可以話係張建宗責任。
而張建宗份人應無林鄭咁癲，所以又唔會叫警方加強武力.....